正式宣佈：美國大選將會係燒山對麵神

美國大選已經成為咗香港兩大燈神嘅戰場
暫時麪神(拜燈)領先

麪神
燒山

美國大選已經唔係普通市民可以干預

今次係可以比拼燈力嘅重大指標

阿燒冇燈好耐啦

宣布師

有成龍輔助

蕭生贏晒